《剩下》畢業作品 演員招幕

香港城市大學專上學院
畢業作品《剩下》演員招募

故事簡介：一名少女流浪於城市中，迷失的她遺忘了自己的身份，少女認為自己不屬於這個城市。有一天女主角突然回憶起童年時屬於自己的一片樂園，當她尋回真正屬於自己的地方時，卻發現所有的事物經已蕩然無存...

種類：木工作坊宣傳片
片長：約5分鐘

---------------------------------------------------

招募角色：女主角（ *需穿背心長裙，赤腳）
視覺年齡：18 - 24歲
外表： 長髮，中等身材，160以上
拍攝日期：11/3 - 20/3 （其中3日）
試鏡日子：5/3 - 10/3 （詳細時間可另議）

---------------------------------------------------

有興趣參與的演出者，歡迎將以下資料電郵至 careyfws@gmail.com
1. 個人資料（姓名、年齡、身高、體重、聯絡資料）
2. 正面 及 側面 全身照片
3. 演出經驗或者過往演出片段 （如有）

*如有任何查詢及疑問，可直接whatsapp／致電 聯絡製片人 吳苑雯 Jocelyn Ng 96118360 或 范詠舒 Carey Fan 61399860 。
*製作團隊保證提供膳食 ，學生製作團隊經費有限，薄酬 (可再面議)。
*演員演出經驗不拘，歡迎任何有興趣人士參與。
謝謝！

男仔in唔in得，想試吓女主角個位

新方法溝女
高手

人工點計？

招幕
中文劇本
要自己修改再創作

有興

3日全日都要拍？

變性人ok?

是的，

有興趣者可以send個人資料及照片到careyfws@gmail.com

再約試鏡時間及地點

謝謝！